未訓既你地入一入黎

唔好走啊！！！！！

Ok

秒回係咪就唔會走😞

乜撚野事

巴打nihao

係唔會嘅

nihao 唔洗訓咩

訓啦柒頭

好衰。。。咁你當初就唔應該入黎！

咁bye lor

hello柒頭

臭雞

屌你 秒回唔到唔好出嚟
柒頭

垃圾？

屌你而家秒回

對唔住係舊垃圾。。

我屌
大爺我慢到就嚟瞓著

食屎

bb

hi

陪我做功課

咩功課呀